[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[39]

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

中左1001

留名等xperia 1 mark ii

上個post問xperia 1無fm收音機 大家用乜app?

無咗收音機幾年啦
上網咪有得聽，再唔係咪download 其他app
playstore有

我之前果部係幾年前既xperia
好多都無商台,要搵下

想問xperia 5有冇得平時用電話個陣，下面兩粒掣會隱藏？

商台官網有直播聽

想買X5

如果官網買,下邊D野係咪垃圾?
係垃圾我就去返細鋪買,平少少

送 Pantone 10,000mAh PD 流動充電器 (顏色隨機) (價值$368) ^
送 納米塗層屏幕保護液(價值$138) ^
只需輸入電子優惠劵 “X5PWP” 即可以$299加購Xperia 5專用透明揭蓋式智能手機套SCVJ10 (原價$469) ^

已經用緊csl仲有冇得用優惠價出x5

咁我都睇定D先買,咁快就上台半價

睇你用咩 plan 我都係啱啱出佢話我個 plan 已經好抵所以冇優惠淨係club 分減 $700

其實ching們 小弟想問吓
無咗個3.5mm位 要用type c頭耳機去聽歌 係咪無噤方便？

playstore navigation gesture

可以唔可以唔好實體鍵熄芒？

Premium feature

藍芽年代

其實用佢啲條 USB type C 轉 3.5 仲唔方便，又細聲

其實以日來廠商嚟講，絕對應該保留傳統FM收音機先啱，因為日本係地震常有嘅國家，FM收音機係用嚟當地震後接收國家資料有最效嘅方法。咁都跟隨時代去cut，其實有啲嬲

有冇人部1仔出之後會load唔到sim卡？要開飛行mode再關返先load到

入嚟留番個名學嘢先

有道理

而家sony store買x1仲有冇sd卡尿袋送？
同埋佢個會員價係咪即買即刻有得用

噤多年嚟Sony機好似都係偏細聲 感覺上
btw原廠個type c耳機如何？

留名

無用過原廠，只係試過用來推 SE846 同 UM PRO 50,兩隻都推力不足

啱啱入手紫色xperia 1 ，想問下係咪無得較震動強度，我用某啲app時個陣會無震，得通知聲音，較左做震動模式後有震，不過好弱唔係感覺到震，反轉成個設定都搵唔到可以較震動強度

誠哥電器岩岩入手
已經係sony store會員價
送128gb sd, 10000尿袋，仲有d無謂野送

突然間電話打唔出/入，但係上到網
試過插張sim卡落部舊電話(LG)就冇事

有冇人試過

reboot過都會？

x1， reboot過好多次，on off airplane mode都唔得
打電話一打就嘟一聲cut線，人地打黎就電話正在使用中

咁SIM 1 SIM 2 互換呢？
唔係就嘗試去設定 > 應用程式和通知 > 查看全部應用程式 > 右上角 > 顯示系統應用程式 ，之後搵同電話有關嘅app 點入> 儲存空間。清除快取或者清除埋資料。reboot部機之後試睇睇。

為咗部x5轉台去csl好唔好？

x5 等下年

老實講 sony 自己問題
- 放粒4000電落去
- 得128 ，就比人用真三卡
- 相機app比人長開hdr
- 塞大cmos ，下代仲用1/2.55 就真係過時
- 個mon 落返2k ，補貼大cmos 成份好過
- dynamic virbator 個個cut 左去好過

定價平過三叔最top旗艦少少，差唔多時間發佈同賣街
唔好等人地賣完街兩個月，跌哂價先賣街

用到 outlook 嘅 email client 好似要畀返 license fee 畀 microsoft
Sony cut cost 咁做都無辦法

啱啱試咗，張卡插Sim 2就打到
但係用緊sd card
我諗應該要上去整

睇下個卡托sim卡有冇異樣

2020發力啦唔該

CSL 個獨家做到12月31日
依家都11月幾
唔爭在等多個零月

想問下X1而家有冇GCAM?

其實佢淨係upgrade相機 都應該可以吸引到好多人入坑

x1其實唔係影得好差。只係你相機app 雞肋咗啲

*個相機

X1同X5算係同相機部合作嘅第一步，算係咁喇
期待下年有更多新嘢

Sony而家無反咁有領導性 手機都應該做到

xda出左 不過好多bug

請問有冇人試過Xperia 1 用到數據上網又收到sms 但係打唔到電話

試過，但係個解決辦法係你難以置信，你可唔可以影電話個sim card 窿俾我睇吓

我依家都係咁
sim card窿即係拎咗個sim card/sd card tray出嚟之後個窿？

Yes, 影個窿嘅四周嚟睇睇

sony xzp突然差唔到電
10分鐘先1%
有冇人知咩事

係嘅話唔理spec都沖🤤
當然靚spec就最好啦

有咩特別

打斜啲影內邊

影近mom嗰邊定機背嗰邊？

兩邊都睇睇

咁細又黑好難影到入面
不如你直接講邊個位有咩特別地方

Sorry 因為我怕唔識點形容

你試吓睇吓圈住呢兩個位裏邊，有冇啲嘢攝住左係底板同個殼之間
我之前個情況同你一模一樣，淨係個電話功能廢左但係上網完全冇問題，同一張SIM卡係第二個電話上亦冇問題
正當我以為係部機有事嘅時候，我發現有點黑色野頂住左係底板同個殼之間，之後用牙籤整走咗佢之後就即刻乜事都冇，一切回復正常

講得1999，希望你明

好，等我研究吓

等你update

Sony 生日派對買野有冇優惠

點解零零舍舍香港版唔同number

1仔更新左咩野?

咁細容量應該得安全性更新？

幾時有an10

更新完
好似冇咩唔同

升完指紋解鎖好似好咗

更新完，相機仍然一開就SD card unavailable彈app

全世界更新都係.26佢出個更新係.23咁特殊

開相機App快左… 但影完仲係要轉圈

臺灣都係.26

仲係有 sd card unavailable bug

個BUG 由XZ1 開始已經存在

搞成點

求救
我部x1由尋日開始就出現一差電就死機嘅問題
個mon同啲制冇反應，只可以強制重開
試過入safe mode差電都係咁
更新前後都有呢個問題

終於都出左XPERIA 5, 都包容到好多佢既不足, 唯獨係影完相要轉圈圈SAVE幾秒先郁到果下真係好頭痛, 有無巴打有解決方法

飲番杯先, 唔該晒

順豐app唔得嘅

有冇人收部5仔 藍色 豐澤買 10月中買

qoute我留言

冇

Update完之後又打得翻

THANKS BRO, 但想追問多樣, 如放棄廠APP, 會唔會有替代既相機APP可以用?

用其他app會冇咁好
話說有人整緊Xperia 1用既gcam
暫時用到部分功能

5仔日頭或者光線充足影相正常，係夜晚同暗環境就成日要load，有時直頭hand埋

合成緊

轉緊圈就唔好搞佢

佢係轉轉下就hand機，仲古怪過部xz1

俾你騎劫左我，我都好似update 完都打得番

但係我之前肯定唔關update事，因為我部機係一個月前出事

有時部x1 解左指紋唔會自己著mon, 要我禁多下power制先著，有冇得搞？

希望之後唔會再出事

同埋5仔指紋開機好似冇xz1咁靈敏

用左神盾sensor 係差過以前，硬件問題無計，我部XZP都穩定過X1

有冇巴打推介返塊X1鋼化膜比我
banana ok嗎？
還是淘寶有咩正野

想問個問題
有冇得設定全螢幕（睇片/打機）時就唔會彈即時通知？
（即時TG/Whatspp有訊息會喺上面彈出黎果個）
我記得以前有，但衣家搵黎搵去都唔見

巴打係指呢塊？Xperia Compact
我都有呢個問題，之前送咗部Xperia比男朋友佢都會收唔到電話/msg
通常我send msg出去就無事
但有急事起上嚟電話打唔通又收唔到好煩

已轉會Zenfone 6

Xperia 5 新機套到手

我部xzs個mon漲左出黎 塊玻璃同mon好似分離左
係咪就爆炸

似乎罪大喺xzp 之後部部機都有唔同缺點

me too, 應該係電池發賬DKLM

z5p 同垃圾冇分別，xzp 真係最小伏，x1 除左相機apps 我又冇大問題

用過Xperia arc, acro s, z ultra, z5p, xzp, x1

XZP除左影相柒啲之外，所有嘢算係最平衡最穩定嘅一部

轉會個幾星期幾好
有無咩貼同殼正？

用左3年，仲用緊

x1最大問題係個mon太暗，為咗就舊電

4k 嗰幾部都係咁 (除左xzp2 冇用過冇comment)
btw, 造工z5p 係咁多代超旗艦最好, 唔知幾時先追得番, 可惜部機衰係粒cpu手上.....

Z5P個金屬框好好J, 唔明點解XZP要用膠框，真係成部機最大遺憾

好靚

好懷念xzp，如果唔係跌左我估而家仲用緊

我就係仲用緊xzp
見到之後d sony機都唔係好揀落手
要好小心咁用部xzp 希望唔好咁快壞

我之前係用xzp銀色，又覺得造工好好喎！個金屬頂同底個 finishing好靚，指紋弧入去個位好順滑… 而家用緊 x1完全去唔番果種級數

但係左右兩條膠框搞到完全唔敢裸跑部部旗艦都係全金屬邊框，得XZP係半膠半金屬
而家用緊X1啲金屬手感好好多

其實反正x1額頭仲有少少位點解唔加番個SONY logo上去…

留番個名等 X5 an10 update

個側面感應平時好難用，但拍片就成日誤開......

要用自動光度

相機入面可以熄左side sense

閂咗

平時都成日誤觸啦，用既時候又用唔到，長期off

我覺得浪費左個玻璃背

影好細的野eg 蟻，
係唔係要手動模式先影到？

真 好難用

機邊掃上掃落當back key 好快上手
冇埋下面三粒制當iPhone用

用殘左先轉番透明殼show番出黎

諗緊出 5 仔
如果開 auto-brightness 唔特別熄功能去慳電 淨用 WhatsApp TG IG 一兩個鐘 Youtube Netflix 唔打機屌唔屌到一日？
同埋有冇咩大缺點、問題？ 見指紋好似唔係個個得 想起碼用到三年

電就真係好襟下，應該捱到

線問題/冇開usb debugging

xzp轉x5抵唔抵
定等多一陣先
部xzp壞左叉電拎去整開我$400蚊

Notification bar一接好後有冇彈出一行USB Mode 通知？係好幼一行嘅通知

諗緊轉會x5，想問下而家ios資料過android方唔方便？過得齊唔齊？主要係whatsapp同相簿

求救各位Ching 我個相機今日突然間用唔到，一開就話未知的錯誤，其他所有要用鏡頭嘅app例如ig snapchat全部都開唔到相機，連電筒都係咁，有冇人知點樣整

嚟緊話12月開始有android 10食，1仔，5仔最先，2020有就xz3系

香港例外

Google drive

幾個月無收到update

XZ3？

唔知禁左乜 左上個鐘變左12小時制

tick走自動 揀使用

已放棄買x5 念頭, 日日 d新 post都係不同問題

全新Smartone貨Xperia 1黑色，$4500加一張有你手寫名嘅不少於$300星火捐款收據，有意tg

用緊xzp. 垃圾電 垃圾影相
新旗艦有無好到？

台灣Sony 5G原型機測試Ericsson5G網絡(28Ghz)

但好兩極，上載2G，但下載40Mbps以下

其實5仔用慣咗又幾好用，影相，睇片都靚，又啱我呢啲手細人用，係唔明啲bug又唔搞，應該有啲功能佢又冇可能等佢升到An10先好掛...

啱啱買左x5，但用facebook 成日會彈apps ,大家係咪都係咁？

邊度買？幾錢？想由ios轉會

衛訊 $5599

衛訊會員好似會平少少喎
同埋拎去sony好似有得送張256GB Micro SDXC Card

Btw衛訊本身多唔多野送？諗緊1010續約出定係街鋪買

得個尿袋，保護貼同保護case

不過city bank 卡好似會再平$150

求救有無邊度整sony機好推介部電話開唔返 好想救返d資料 主要係相

連電都冇?
平時叉唔叉到電?

xz1

新手由iPhone X轉x5 想請問有冇得好似iPhone咁full screen淨係用gesture操作？係咪要升咗andriod 10 先有

有咩 bug? 仲諗緊出唔出 5 仔

有冇試過restart去safe mode試下開相機？如果都開唔到，就係壞鏡頭，我之前部XZ3就係咁，結果攞咗去整

唔小心俾左負評

google play search navigation gestures

想問吓 xperia 5 個cinema pro d 新功能
有冇更新比埋xperia 1 可以用到
thanks
未入手重諗緊邊部好

睇咗好耐都唔識點hide咗原生個navigation bar

會更新比X1, 但係唔知幾時先出

用緊xperia 1 轉唔轉 Xperia 5. 好?

要駁電腦開cmd搞

整完效果如下

全新Smartone貨Xperia 1黑色，$4500加一張有你手寫名嘅不少於$300星火捐款收據(不限捐款日期)，有意tg

係咪未裝drive

無 Sony 嘜頭仲靚

唔該晒巴打，岩岩試左都係開唔到，睇黎壞左鏡頭想問下你整左幾多錢？

我嗰陣仲有保養，唔駛錢，你係咪過咗？

唔該巴打 同埋想問點解部機唔識自動connect個藍芽耳機？我之前用IPhone係可以我用B&O E8

早幾日買左xperia5，都 係未用得熟手，我已經係xz2轉過嚟，都唔順手，
特別係單手模式，
同home制，我唔係好明點show開左幾多app出嚟，又一鍵清曬佢，
用多幾日試下先

大家有冇話用咩套，尋日出左旺角，無咩款簡

機套上網買會多d款，試下上日本樂天睇。

我全部都set哂返回上一頁，
好方便。

如果用左套就閂左佢啦 冇咩用

膠套嘅話直接掃條膠邊 用多幾次就慣

應該xz3曲芒先會好用啲

今日睇咗好耐x5
望到個價錢同隔離x1比真係買唔落手
望佢12月會減價啦

12月一定會減啦，sony機好唔補值，
唔係跌左部xz2落地，我都唔會急住買啦

等過年啦
呢個開賣價真係忽忽地

希望聖誕至一月頭減到五千以下

仲係有啲掙扎緊買x5, pixel 4定ip 11好

我個人喜好覺得今年Android得Note10plus、Xperia5、ROG Phone2呢三部可揀得落手，而iPhone想等下一代唔用M字額先至買。

Amazon jp 都好多仲送香港

其實Xperia 1係咪真係倒水電？同埋連藍芽耳機係咪成日斷？

推

聖誕特價幾時先會有

倒唔倒水睇你點用
連藍芽fix左好耐，9月更新fix

上網碌ig、YouTube、影相拍片。
Android機用緊U12+，可以一日一充。

以後等佢清蟹貨先入。

啱啱買左部Xperia 1
但影相成日lag同delay，
如果影相用隔一秒影一張相既速度，到第五張就會開始窒到lag，返去衛訊諗住換，佢開第二部好似都有咁既情況

究竟咁係xperia 1既正常情況定係拎中部問題機

正常
我就係因為咁唔買
本身xp1 xp5 都好大興趣

見到鄉土都有人有咁既情況
睇黎真係xperia 1既通病

咁渣？
用GCAM apk 有 zero lag shutter 會唔會好啲？

同埋想直接用到Android 10
感覺啲privacy好啲咁

真心唔明點解影張相都 lag
轉去廣告鏡又lag

我諗應該過左啦都買左差唔多兩年

你買之前冇試過？
我屌左好多次喇

佢個相機app處理速度係咁上下

反而我用左兩年幾既xz premium影相速度好似好少少

就係咁所以無買

我部都係咁，完全唔係2019旗艦性能… 真係恨鐵不成鋼，X1已經講到有相機部門加持又剩，失望… 希望上Android 10之後會好啲…

xperia 1個相機唔係特別勁.
我部HTC U12+影相仲好過佢

個質素係唔錯
但你搞清楚寫app個班都係sony mobile

開bootloader

XZ2 update

我想知update左d 乜

風頭火勢 unlock 個 bootloader 做乜

老老柒柒U12+唔好話影相拍片就算速度都吊打唔少今年嘅旗艦

係衰在熱同食電
S845

x5減價未啊 就嚟忍唔住啦

我部xzp都就嚟要收皮啦

9月patch
(唔記得上個fw係邊個月)

呢個價位買有少少搵笨柒(同x1個價差100) 但係我又比佢個外形吸引 好想買

有諗過買唔買x1，但真係太長頂唔順

係 成個電視搖控咁x5就啱啱好fit哂

用緊XZP等X5減價

巴打諗住減到幾錢買

其實1/5個指紋係唔係公認廢？有幾廢？

X5 個size真係好fit 其實個相機同X1比差幾多？

用咗一年唔覺有幾食電，甚至算細食
你唔係同我講Xperia 1仲細食過U12+呀？

搭單想問吓你哋邊度買保護貼？

部Xperia1 whatsapp 錄voice msg 好細聲，有無手足有解決方法

請問sony xz2 換電池要幾錢？
諗緊過一年保養之前換唔換電

出左部XPERIA 5 用左二星期有幾個主觀既感受想分享下. 講下最大既好處, 就係佢既設計同手感非常之好, 完全係一件藝術品. 電力亦算持久, 但缺點相對下就更多. 感覺上佢個指紋感應區太細, 好多時都要準確地去瞄準先成功有D令我難接受. 而內置既相機APP感覺好蠢, 影完張相要LOAD 3幾秒先睇到, 開左入去又要2秒先可以操作(SHARE/放大/推左右), 同時轉換鏡頭既速度都偏慢完全唔似旗艦機感受. 再講部機塊玻璃真係好差, 易花到唔用貼係生存唔到但用左貼會突起夾你用埋套. 最後晒左部機既設計

頂唔順,趺錢賣左

係唔係用藍牙免提？

請問sony xz2 點做 battery health test?

希望上到去TSO有好好嘅待遇

唔用套其實冇野算快好少唔得 (我右手指公 register 左 3 set)
帶左套 (原廠) 差 d 重新 register 過都係會成日唔中
PS: x5

SONY比起三叔屏下指紋好多了

屌又話藍芽問題fix咗，已經update到最新都仲係會播播吓歌無啦啦lag到飛起

X5 screenshot 可唔可以熄聲？

你app crash賴藍牙問題

原裝Sony player播SD card嘅歌MP3咋喎咁都會app crash？

點解你覺得唔會發生？
要試好簡單，斷線重連睇吓會唔會一樣
之前xperia 1問題係aac 連接性奇差，行西洋菜街呢啲斷到九彩，更新完冇左喇

啱啱試晒無論Sony player定Google play music都係咁，頭先就係由西菜一直lag到返屋企，之前U12+一樣aptX HD揸喺手都唔會咁係放入褲袋先會lag。
依家喺屋企，頭先試咗幾次入埋開發者模式由AVRCP 1.4試到1.6都無分別，的確重連有機會無事但有時重連都係繼續lag

你咩耳機
我用過xm3+sennheiser momentum true wireless都冇問題

依家又無事，完全隨機發生

最頂癮係一lag嗰陣就算轉到落SBC都一樣繼續lag

我醒起喇，可能我一次過連住三部電話，之前試過連住兩部機都有時會有問題

講左

唔明sony新機app 圖案係鍾意用白圓形圍住，唔俾人用番原來形象

我買左部razer phone2當xzp用
2499用埋學生code2160
粗用1年都抵
貪佢design似似地xzp
始終x1太長
x5個價又企硬

唔帶套其實好快
係個原廠套設計唔好凸太多出黎搞到隻手指成日都接觸得唔好

x5原生相機 無QR scan?

無用藍芽啊, 唔知關唔關更新左whatsapp事

LM

屋企長者用緊 Sony Xperia XA1，舊電就打柴
換機 求 HKD2000 樓下推介

想問sony 依家有冇長截圖
啲第三方app app 太廢唔好用

有冇巴打hotmail突然話無法登入無法同步

mode 開 Google lens

今日去衛生睇，X5 咁樣衰，仲要賣6千，得個4K Mon ，真係買唔落手

利申：十幾年Sony人

5 係無4k mon

xperia 10

搞清楚d資料先做打手喇

原來sony可以type-c直出hdmi
咁做咩唔整個pc mode宣傳埋
唯有等android 10 原生 pc mode

邊撚度有4k，邊撚到要6千
買唔落手咪唔好撚買囉

Xperia 5咁都樣衰？咁M字額、水滴、家燕mon...果d叫乜？呢家仲賣緊6千咩？做打手做到咁柒...

xperia5 比例係長d 但幻想下平時你個 display 有一粒死點都嬲到 hihi 啦何況有d牌子咁撚大個窿又冇左忽咁
要唔長又要個樣冇缺憾除非你用升降相機果d機囉

xz1 compact有update?

XZ1都有

升降相機果d又無防水防塵

我只覺得咁多大陸牌子，唯一一個有幾好睇嘅設計，就係魅族16s，上下幼邊仲可以做到唔係熊貓機(前後同色)。Sony設計到到有16s，幾貴都買

其實Sony今年個樣已經無得輸，正宗日系無印feel，係要追求全面屏嗰啲人其實只有大陸機可以揀

睇落三叔 iPhone D外形設計不斷進步，sony 好似停滯左

其實sony個外型設計真係冇乜問題...又唔穿窿又冇M額

omnibalance一路都好consistent

罪大一衝前就炒車㗎喎，你睇返XZ2嗰個番梘樣
我就寧願佢永續依家個樣，搞返好啲功能嘢好過。

x5 打機個mon 唔得

iPhone愈出愈醜樣？啲人只要一件野保值，買舊屎都要話香， IOS13 bug咗幾多版未停過… 因為兩隻保值，買 難 受 自受？

x5 今個月除咗SD卡仲有300超市禮卷，有少少心動

google左，咁圓
不過前後同色係靚過熊貓好多

仲有尿袋呢

Sony係嘅話，就會方

呢幾日去格吓啲贈品先，諗緊衛訊百老匯定csl

呢幾樣贈品就好似邊間買都有，拎去sony換，額外既應該衛訊會多d，csl就9成乜柒都r唔到

最大問題係個比例 唔support 果d game 縮細之餘 cut 左忽 好彩我都只係間唔中打下機都勉強接受啦
有辣有唔辣啦 個比例令到個手感好好單手用冇壓力

穿窿MON我接受到，但係唔好擺喺正中間成個薜家燕咁囉
SONY如果keep住正面雙喇叭嘅話有粗邊都唔介意

要避穿窿mon走8/10/10+個種設計應該最好
左右下三邊邊框等粗，淨係留上框塞嘢
理論上仲可以放番個logo落去

買早左幾日,少左300蚊

iphone xr 想換 Xperia X1

意見如何？ oled mon 係咪比lcd 睇壞眼多d ?

邊到trade in 平/有保障？

X1苦主

經常接call接 whatsapp call個陣， 自動開左個screen
跟住塊面就high 到speaker, 之後隻耳就硬食一棍

有無人有同樣問題定我個部柒左？
用緊跟機case 同貼

正常電話唔會，但WhatsApp call就有時會。係咪 WhatsApp問題？

音樂app有冇得隱藏某啲file唔播 之前轉歌聽到whatsapp啲錄音

自己加個.nomedia喺擺WhatsApp recording個folder到再clean cache clean data music app

thx

屌佢老未部X5個指紋仲廢過我部XZ

我x5,
普通電話成日hi到靜音制

原來我一直講錯型號應該係X1

想問下你地有冇用開smart watch？sony配咩牌子好？

因為由瑞典轉左台灣廠（copy起家）

慳成本轉用次貨，冇做好test，結論都係Sony廢

點解側指紋要同power制分開
XZP咁咪幾好

+1
X5睇圖覺得靚 點知實物覺得樣衰
X1大部反而覺得正常

唔俾用

最想玩嘅game唔支援21：9

連down都唔俾down？

係。。
這裝置不兼容

咁撚on9，大不了咪黑邊囉，連down都唔俾

想問下x1/5玩啲打直嘅game嗰陣係咪會cut走咗左右兩邊

上或者下

美國個專利唔係Sony度 好似係Hp
Sony懶得專登出美版

外國1，10已出an10

X1 個指紋真係我用過三部SONY機中最垃圾既一個 長期唔得

已經放棄左冇用過

x1個指紋肯定係最安全
啲狗夾硬禁你隻手指落去都解鎖唔到

點解你部機會不兼容？我部xperia 10 plus又可以down ？

補圖

出唔到圖？

我xperia 1
有無x1巴打check下係我問題定係x1問題

有冇用過VPN之類嘅事？

唔係地區問題。。
係手機問題

X5 都down 到

Wena Wrist Active

外國已經有 Xperia 1 & 5 Android 10 更新喇

三叔新設計咪啫係sony風格
要穿窿，我寧願好似而家薄邊，但加番正面雙喇叭

其實係Sony唔想比專利費

或者係按一年生產計劃，不如唔畀。2020唔係話又用得番2合1指紋鍵？

xperia 1 Xperia 5，其他舊型號有security patch更親

Sony Android10 初體驗

開多條生產線基於原版改少少有幾難

例: Xperia 8 & 10

出2個版本實高成本啲，你諗吓Sony手機市佔咁低，會唔會咁做，佢美國市佔率分分鐘得0.X%

Sony 香港公佈，會在 12 月中旬為 Xperia 1 及 Xperia 5 提供Android 10系統更新，手機升級後可配合 Google Assistant 享用更快捷的相機功能，透過語音指令啟動前置或後置相機進行拍攝及錄影。

聽住先

等緊 dark mode 同插lan 線

求救 點解部xperia5轉主畫面background既時候上鎖屏幕都會一齊轉明明只係揀左主畫面

有冇方法 fake location 去歐美

1,5仔就嚟有得食an 10?

sony唔洗咁做，只要用xperiFirm下載港版同有10嘅國家ROM，用newflasher刷就可以用。不過都再要留意番係可以升10嘅版本係咪雙卡版先去下載

早幾年升外國fe會冇volte，而家仲係咪咁？

唔係 OTA 就不了
之前用 OnePlus 有 app 做到

刷rom自主性自由度大，OTA番唔到港版

應該bug掛 我有時會咁
有次轉圖 無啦啦自轉兩次原廠紅色 我藍色機
嚇死我 仲要熄哂燈搞

有冇 X5 巴打有插到 microSD
想問係唔係冇得 format 做 internal storage

咪咁原始人喇
幾代之前an版本已cut

想買部平平地sony做副機，睇中xperia 10,但電得2870，呢部機會唔會好食電？

原來係咁
小弟上一部 An6 有呢樣嘢
估唔到之後冇咗

android 6.0 都仲有
Marshmallow SD
但仲要唔係間間廠有開呢個功能
之後就未聽過有

會 ，我部Xperia 10 plus都食電。插雙sim卡時候更甚

依家app 下載嘅野都會可以下載到SD卡裡面，不過去晒android/data 各app folder裡面。
今日都有部份app可以選擇SD卡存放定係Inter storage存放

thx,巴打，咁真係要諗諗先，雖然副機但電量都重要

除咗食電，其他方面對於一部中階機叫合格。我用又唔會遇過太多bug發現

用左一年，type c位開始壞，叉叉下電罷工

已經有得食

正，啱啱到收到
番公司用 wifi update 先

今次轉死情性，咁快有嘅

啱啱都收到

收到啦, 更新緊

岩岩更新緊
爭做白老鼠

咁撚快嘅今次

restart 緊

呢個就係an10

上次XZP up左後變垃圾機
今次希望生性

今次咁快

an10?

yes

An 9 ?

我部XZP仲用緊An 8...[

唔記得exaxtly邊代 你會想扔佢落街
好既野就無 部機慢到食左兩舊屎咁

update咗 估唔到準時找數

Up完啦？
兩分鐘左右渣喎

之前淨係見好多人話更新完變倒水電

更新完通知欄同設定個頁就無得轉番白色

等報告

感覺好似影相快咗，但開相都係load
個moon有啲藍

x1 更新完 粒電完全倒水

更新完發覺d app icon色sharp咗
反應快咗
暫時感覺良好

相機 Album Google store update全部死哂 乜撚？

原來佢自己幫我較咗白平衡做冷色
btw有dark mode

有咩？。。 未發覺倒緊水 不過本身已經係

可以factory reset
乜春都死哂

navigation bar點樣搞唔記得
而家左右調轉同好闊邊好唔慣

反應好似快咗，順咗

reboot多次試下先？

系統-手勢-系統導覽

做左幾次
Google有關既全死
Files Setting 都會跳app
已reset

an 10
有咩新野玩

我個相簿死咗，清咗app data又無事

全手勢，dark mode

Dark Mode
幾正

謝巴打

xperia 5 up 緊 公司 wifi 好慢

更新完 全部sony app都開唔到

音樂 相薄 檔案 相機

up 完
好似快左少少少少

係Wallpaper 最底多左黑邊, 再set 一次wallpaper就正常番

點解你地更完咁多問題
我咩事都無 仲覺得順左

Reset完變左三叔味精色

點樣set翻罪大色呀？
好嘔心呀

我都無
希望唔好口臭，一講完就奶野

白平衡自動set咗做冷色，頭先都嚇親

我都無
上面話開唔到嘅app我都開到
係個mon d色好似唔同咗

自己入去教返白平均值
但我果d有 game mode app就開唔倒

白平衡啊

xperia 5 up 完暫時 d app 冇事 幾順 舊電有冇事就未知 唔知係咪心理作用個指模好似好左

教咗啦，可能心理作用

搞翻暖色creator mode都好怪
發生咩野事呀
好三叔呀

我應該係中撚左機皇
系統d app冇個用到
cap圖都失敗
屌

電訊商E家唔識認返做HKBN 變咗做 SMARTONE

更新完打電話冇咗聯絡人個分類

生性

根本就係

今次咁快，要轉死性？

手勢操作真係要熟習下，返回手勢左手用好難用到，多功同主畫面手勢就成日撞埋指令

up到死機生佢老味

有bug
揀creator mode都係長期standard mode咁既色
我鳩轉幾次再reboot先變返正常creator mode色

up 完遇到第一個問題 條快充線差唔到電 用原廠果條先 ok

插pd叉 係咁狂閃

up完無問題揮手區

好過無
但都係無得成個Hide

揀bar嘅話係會縮埋嫁，拉佢落嚟先睇到

咁堅
今次俾個讚Sony

做返基本野都要讚

......

唔知係唔係錯覺,手動光亮光左

謎之單手模式較左手勢點開單手mode話說我揾左好耐個ultra stamina 係唔係今次冇咗

an10個手勢會唔會同side sense撞？

係順咗，touch反應好咗

開左單手 mode 都冇反應唔 work 嘅

唔知係咪錯覺，up完指紋認得好左！相機反應都快左好多，暫時感覺良好

我都覺得指紋好左

通常大更新，更新完如果唔factory reset，部機會背景執行一段稍長時間去將舊系統app或其他系統程式調整嚟過渡新系統中…所以更新完無耐會特別食電…

好似因為
系統-手勢-系統導覽
開左手勢導覽 會無左粒Home Button

試下用side sense 開One hand mode

Update 完用唔到 Custom Navigation Bar 好麻煩

clone app軟件開唔返
我d message

agree, X1 so far 無事

Android 10 有黑背景好正

希望CNB app 早日fix好An10兼容問題

update 完 android 10, 記得要入 settings, security 入面 update 埋 google play system update 先叫做功德完滿

up完好似無左認樣嗰個smartlock

notification bar點較番黑

1仔up完
Sony app炒晒
圖都cap唔到

開唔倒album點解決？

sony app死晒+1

Up完個Nova神神地
Drawer個電話app消失咗要自己加返落去
用唔到10嘅手勢（話Google未開放畀第3廠用）
但係可以轉default home去Xperia Home度揀手勢操作，之後轉返default home app做Nova就強制用到

update唔倒

死一輪到就會用得番。

點樣死一輪法
等耐D?

x1 update 完,熄左MON, WHATSAPP唔識彈出黎喎,屌

快則快到1-3個鐘，慢就慢到可以1日。唔factory reset，尤得新系統調整舊系統已裝嘅app過渡。部機會電同發易發熱都唔奇，因機而定…

有無得落返9?

點解唔識自動update咁on9

有 電腦搞，先從Xperifirm下載番雙卡港版An9最後一個Firmware ftf檔，再經Newflasher降靛去咁樣刷…

睇黎要等下
依家D電倒緊水

應該好快嘅啫，幾個字已經冇事，順利過渡

咁撚煩

你地講到好伏咁 係咪應該等下

更新完成粒鐘
仲係倒水+未用到SONY APP

X5升級順利，
仲好似補左個bug,
之前聽電話，塊面 離開少少mon會解鎖，之後無唯意塊面hi到電話，有機會禁到d制，

依加唔會解鎖，只會顯示日子，時間

下？我用得返晒喎，Sony 原生已經好少自家 app

熟嘅就唔會覺得煩，唔影響行保方法得呢個

而且用Xperifirm呢個軟件算好，起碼佢下載完自動同你製作埋ftf檔，用newflasher連接手機後就刷得。唔洗從前咁再自動整成ftf刷機檔。多一步

自己決定啦，不過我so far so good開心使用中。

影相啲色都好似靚左， wide angel自動開 HDR啲 contrast仍然好夠。

仲係開唔到相簿, CAP唔到圖

原來連相機都開唔到

係開單手模式有啲麻煩，其他又無事...

用唔到咩app？

有咩麻煩？我都係 之前咁禁home制2下就開到

相薄、相機、音樂、檔案
未睇仲有冇其他

轉咗手勢控制，得條線仔㩒唔到兩下home

再出多一兩個更新先買機
明知有大更新會等埋先買
因為最好factory reset

原來因為我無轉用手勢，不過開左，個mon又乾淨左，我轉陣試下慣唔慣先

我又正常開到

頭先再試多左陣個相機，up完真係成個成像唔同哂！之前 Android9時好明顯係未優化好

轉手勢好處係，終於可以成個芒都係wallpaper

xperia 1?

Yes

我之前set右邊touch2下 ”上一頁”，依加build in “上一頁”手勢, touch 2下 換做單手mode,都就手

今次更新,我先覺得Sony走得太前

罪大今次算交到野， 咁快上到 Android 10，上完又順左反應又快左，影相又靚左，希望下一個 update可以再好啲

Up完whatsapp唔識彈出個message出黎通知

平時禁三天王最右個制係可以睇返你最近用過咩app 俾你快速轉過去or 結束程式

但更新左之後禁個個制變左畫面空白
有無人都係咁？

我都係咁
禁多幾下仲叫你close app

係
禁多幾下就話xperia 系統有問題要強制關程式

真正用盡個長mon感覺好爽

原來仲有咁多人用舊式三王鍵… 我仲想讚update完個轉App好用左…

試下setting switch on向上拉先，再off

更新完除咗sony app用唔到
google play security update 同playstore 嘅app 都更新唔到

1仔之前係趕交貨，用粒靚cmos係應該要好過5，唔知5有無改善

安全性 Google play update無限更新

我都係。。。

+1

點解單手mode開唔到 ...下面會有句野話 one handed mode not available now

更新左兩粒鐘仲係冇咩好轉
係咪可以聽收皮

thx
改左就得

證明又係多bug, 要等下個小update

呢啲情況通常都係新舊版有嘢衝突，算正常，所以點解有人話大更新完要factory reset。

sony啲手機無乜可能趕交貨，因為全部都要預早一年籌備。所以有時你會睇到Sony機個spec點解會落後，就因為咁…
而我認為因為要同相機部門合併，兩個部份磨合期好短就要交貨，所以相機啲事真係急唔嚟，再加上Sony手機一向都好似係出完一把刀，將把刀用年月慢慢磨靚佢…所以你等到Sony就等啦

原來自己 on9 原來開左放大鏡粒制就唔可以開單手 mode 但我唔明點解要有沖突

日頭好少時間比部機待機好幾個鐘，可能就係無機會待機耐少少。所以覺得慢…我估

mon既色飽和好似高左

up左先知係更新10

其實相機最大問題係相機好白痴，開hdr mode唔夠精準
成撚日開唔到逆光mode

Sony傳統

痴撚線
依家先發現原來聽電話都冇撚埋聲
勁撚到

理論上應該會，不過我想試吓 X1 係唔係 support project mainline, 因為非原生 Android 10 可以唔 support

洗機算
痴撚線更新
更新到電話都聽唔撚到

個更新咁on9
11,12mb跳嚟跳去 個進度%就彈上彈落

真係咪撚更新住
其他都可以忍，聽唔到電話點忍

更新完而家熄左mon都可以ok Google了

但最後都 update 到嘅。
有咗 project mainline，有啲 critical vulnerability 唔需要再等廠出新 ROM fix

一直都得

我用Xperia 1正常過渡

更新完， 用唔到相簿，有冇係咁..

我好好彩，順利過渡乜問題都無

新式係點？

我覺得個2 key navigation 好用咗，純 gesture 我諗我用唔慣

有，等左6個鐘仲未得
唔想format

唔知有無 out 咗， 個 accessibility menu 幾好用

用到Ethernet

9 無試過

update 完個指紋差左好多

Xperia1 更新左

發現每次reboot部機個陣，個電量顯示都會有至少5%以上的變動
明明reboot前有61%
開返機得返唔夠50%
再reboot多次得返39%

日本版Professional Edition先有嘅嘢一個大更新派晒俾全世界，同htc果然係一樣撚鳩自己人

個指紋位太細我諗得祼跑先有可能正常

跟本部 J9150 同 J9110 係一模一樣

竟然下放埋插lan線真唔真

佢介面無show ip果啲資料

但係熄左wifi, mobile data 都上到網囉

好彩冇你地咁多問題
除左初初轉唔返creator mode之外都冇咩問題

升完唔覺有咩問題
喺唔慣個手勢操作

我淨係覺得個 mon 好似味精咗

我啱啱都係咁，明明開咗creator mode，我再restart多次就無事

香港都跟得咁快手
手持xz2表示期待到我哋收an10

我為咗個 Google Play 系統更新，reboot 咗幾次，都係咁

我都update 唔到個Google system update:-
佢話failed to update

我都係… 個2 Key bar up完幾好用，左推右推好順好爽

我都update唔到個google play system

頂唔撚順format左終於正常返

新式得一條Bar

photo album 解決辦法:
disable app
force closed app
clear data
clear cache
enable app

Nova 未support
用唔慣stock launcher

我都仲係用nova

更完新 暫時未發現有問題住

Same
冇撚左幾張相

reboot左2次，中埋原創mode個bug

format前點解唔bkup

係咪update完會冇咗 side sense 得原生嗰個

相都讀唔到 好彩google photo有自動定期backup咋
淨係冇左呢幾日既相

reboot多次 Creator mode正常返
Google play system update仲係未得

有無人知點解決

更新完ACR正式收皮
仲有咩通話錄音app可以用？

Update完呢個都唔係最新啦

搞掂，唔該師兄

涉及 system 會唔會用 xperia companion 倒一次 rom 會安全啲呢？( 記住 backup 咗先做)

想問下成功更新嘅人係顯示幾多MB?

唔想咁快用呢招，bkup好煩

無show size ,我記得係大約 12 mb

上面d 圖好長。。。
個update 7xx mb，出奇地細

咁多問題，一陣番去用recovery mode 再flash 多次先

點解你嗰部security patch去到12月1號但我嗰部仲係11月

security patch 日子同 google play system update 日子係兩件唔同嘅事

但我嗰部Xperia 1兩邊都係11月1號

等咗大半日，個album都係死
唔想reset 又要裝返晒啲app

有咩app升完收咗皮,諗緊升唔升好

security patch level 係 kernel /drivers security patch 嘅日子
google play system update 日子係一啲系統底層 services 如 media parsing ( 記唔記得幾年前嘅 Stagefright 漏洞 ) 或者 TLS implementation ( 有無聽過 Heartbleed 漏洞) 嘅 patch level日子

兩者相同或不同都唔出奇

軟件上係一樣
最大分別係Professional Edition有出廠較色

我次次都係咁想keep佢個原廠wallpaper係上鎖屏幕都唔得

上面師兄都係12月1，但我更新完仲係11月1

咁奇怪嘅

我都更新唔到

8.6MB然後卡係26%

創新低
7.1MB

放棄，等佢fix算

係咪相機冇咗眼睛對焦

我係更新到Android 10，Google Play都更新到，但同安全更新一樣11月1日止步

仲有之前ACR仲錄到電話依家正式收皮

更新完係咪前置聽電話個位，打機同睇野都當一個喇叭用？

第一日已經係，唔關 update 事

有喎！

終於更新10
用手勢仲有條BAR覺得好ON9 更新後唔洗再見到

手痕影左幾張相
之後又狂轉圈影唔出
真係永不錄用

推有冇巴打可以幫到手，定係其實冇得搞

D電倒緊水, 5分鍾3%

上面有人話更新完唔reset部機，啲app會係background做optimization
呢個就係燒電嘅原因

好似黃左…但反應真係快左好多

icon幾時有變過 你心理作用咋吓嘛

手勢最唔好係某d app/網本身向左/右掃有個drawer出黎 而家變左返回

變左standard mode色 reboot幾次先出返正常creator mode

更新完完全 0問題 快咗 順咗 耗電差唔多 冇咩分別

終於見問題，
有時返桌面，最底個5個主要app(上網，whatapp)禁落無反應，開“所有app",禁同一app,之後就無問題

打機順咗好多

咁我等下..

差緊電果陣多左舊google ambient mode, 冚左sony原本個環境顯示
有冇人知點較返

搵到要係google assistant到熄
明明唔係an10新功能但係更新完無啦啦彈出黎

更新完個theme好肉酸，白色太白，dark mode太黑，尤其d notifications，純黑底灰色字

呢度都有得改下

佢比你揀果3隻色個樣更加慘淡

屌，咁無方法錄音啦
乜撚野政策黎

好似仲未有手勢熄芒呢個功能？

我 up 極都 up 唔到個 Google Play 系統更新，reboot 完都係 keep 住 2019 年 10 月 1 日，唔知做乜

Up 完個相機真係好大改善

等佢fix算
reboot左超過廿次都係update唔到

up 完whatsapp 影相有聲，相機已經較左無聲
有無c hing 一樣？

更新左gpu driver

黎緊865 gpu driver會放係play store獨立更新

我無聲喎

ig都係

用緊rog phone 2, 為咗4k mon+ 靚少少相機(rog 用緊gcam) 換xperia 1 , 而放棄120hz同核電，是否不智
(另外有部ipadmini 5做平板)

Android L cedime

有無發覺帶耳機細聲左咁

用耳機聽歌 佢個系統背景程序(即係鎖mon介面) 會係咁彈 黑mon 彈 黑mon 彈 要唔用耳機先得

我 xperia 5 淨係得11月 security update 12月未有

講到尾都係睇你個人喜好，4k mon我就覺得唔太吸引，始終我睇片唔多，相機你睇下update完有冇人出review先

要邊位開始掃先返回，其他app 應該唔需要邊位？

分兩次，轉完主畫面再轉lock screen得唔得

即係點

即係呢樣

Android 10 係咁，接受現實

Thanks

相機未升an10都ok

唔好意思，想問下
我部x performance之前一路都已經無啦啦重新開機，咁我都是但，又唔打機
但今日直頭開開下熄機，開唔番，一係就強制關機/差一差電先開得番
想問下咩問題同係咪可以收皮

似粒電玩完，一直差住用係咪無事

差住用都會熄機，keep住唔熄mon好似就會少啲出事

當然用最新version去judge

咁就唔太估到，有機會底板/parts接觸不良

上一部又係會reboot,屋企人部sony又係會成日reboot,下部應該唔買sony了

用左幾耐先會reboot，如果兩年打後其實都唔算差

影相無問題，係個相機app本身效能問題，例如影完要等佢轉圈圈、影影下突然成部機卡死要強制reboot
唔知升完會唔會再發生

4kmon得需要4k先會用 平時行2k

google個ambient mode無啦啦開咗，點樣閂番佢......

1年左右已經開始啦，而家都係2年幾
啲frd用其他機無一個有呢個問題，sony究竟係做乜9

有冇人update完個ig story 比例出咗問題

咩問題?我暫時唔覺有

好似用唔盡21:9個比例

不嬲都用唔盡,ig story係行開16:9

咁應該冇問題

download個folder無啦啦多左個BIN檔
b96c764d-8634-463a-89b7-160cbb2e7b5d
上10之前都好似唔覺眼, 唔係一晚升唔到上最新PATCH就中左野下話

我都多左幾個BIN檔

升嘅過程順利？

咁你RESET完之後仲有無?

淨係搞唔到個google play system update
無其他問題

你dele啲bin，用一陣再入去睇過有冇再出現

就係有

用檔案DEL唔到
插電腦就HIDE左搵唔到

dele佢出示無法删除？

有冇整合post可以講下an10 新功能

係

大家買x1或者x5既原因係咩，參考下

改名後呢？

無得改

咁怪，咁估佢都係Android 10系統因某件操作產生。或者去Nokia或asus post去問吓佢哋係咪一樣有…

呢度有講

官網都有講

因為部 LG G5 打打地柴而且 LG 成撚日走數

有無人 up 咗 Android 10 之後， service mode 個 fingerprint test 會話 no ok? 但用落又一切正常

更新完睇Netflix會聲畫唔同步

呢個呢？

純粹為咗 4K screen 同遙控機身

諗緊3*s10/x1/x5
s10影相靚d（好似係）
x1有4k（實際唔知有冇用）
x5好渣手

Xperia 1 / 5 電量應該唔係好夠

更新完鬧鐘完全唔識響
要clear storage先function返 clear cache都唔夠

好多第3方鬧鐘apps上到win10收晒皮 唔關x1事

an10

唔記得利申 跟機鬧鐘+X5

依家又發現多個問題
之前音量掣熄鬧鐘一路都work
up完之後 撳音量掣真係教音量
明明鬧鐘setting教咗volume buttons係dismiss

我用緊Xperia 1 但係用whatsapp video call 嗰時我個樣好似怪怪地，點搞？

我未試過唔響
不過你講起音量掣mute先知冇左on9

有無人WHATSAPP影相自動變左魚眼鏡 X5

無事喎，好正常

重裝先解決到

都係唔得

咁就唔知啦
BTW 都係更新唔到個 Google Play 系統

佢依家去到2019年10月叫唔叫更新左

部 X5 啲電好夠我用
最滿意真係個手感，好易就可以單手揸實
同埋其實單手控晒個 mon 係可以嘅，稍為將成部機 tun 上 tun 落少少就 ok

11月1日

諗住由xr轉去sony x1定x5好

Sony fanboy角度
隔左三代 唔換唔得
手持Xz(得個樣 噴火龍手機)
跟住Xzp Xz1時用得好地地未想換機
Xz2 2p爆旋陀螺
Xz3厚上下邊
X1 正正常常 已經要狗衝
部Xz咁就已經就黎三年

買咗部X1 單純想換咗部XZ2P 好鐘意XZ2P部相機，但而家用慣X1個MON就返唔到去16：9了

唔想用支那機

唔滿意 XR咩?

有啲私人原因令我唔敢再用部xr

唔敢咁恐怖
講唔講得原因

規格秒殺三星華為？Sony 真旗艦 Xperia 3 曝光

罪大終於悔改 出12GB ram 手機

Fake
不過出年係8+256

我都係keep住裝唔到

eprice呢單料擺明fake news，我另外聽到會有128&256G ROM，RAM仍維持6GB。但係有多鏡頭而且有弧型機背

唔係講到Iphone保安程度最高咩？無密碼無個人識別班狗又唔讀書，佢哋識裝木馬咩？

會疾，要reboot先得

XZ2P個相機影相ISO512000拍片ISO12800真係屌打Xperia 1

個keyboard一揀字就咁

thank you

用開XR竟然覺得11柒？

Xz2p得iso高
相質係垃圾

後面真係頂唔緊

淨係拆開部機裝個偷聽都夠死啦 今時今日有咩係班狗做唔出

佢哋比你更得閒？買拆手機工具拆機仲要裝好個偷聽器之後買膠條同膠水碪返部機原來樣貌

發現Android10有好多中文字型都好怪

e.g: 亦有

亦有反

個亦同有字有2種字型

Xperia 1 係咪有伏，見CSL同 SmarTone 個trade in價得2300

你幾時有幻覺SONY機保值

終於有bug
用NBA個app睇唔到直播

想請教更新之後係咪無左面部解鎖？唔該

Sony機一向唔值錢

終於發現左一個問題
用PD充電會無限斷

網絡已擱置

thx U12+好似都有千幾喎

抆插頭（電源）果邊再插過
我都試過 直頭detect唔到

都係唔得
見佢充電中又斷 充電中 又斷
但用返正常QC充又冇野
係PD先有問題

一入播放清單就彈app話說sony取消左ultra stamina? 搵極都搵唔到

試過反轉個 type c頭再插未？

試左 換埋線都唔得 我又唔想reset

我更新完之後, 有某D差電線係差唔到電, 以前都用到, 你試下換條線

換左三條都唔得

都唔知點解會咁, 我公司有3條TYPE-C, 2條冇反應, 1條冇事

唔係不嬲都無？

係公司快差線用拖板 usb 差唔得 同一條用普通電話牛差又得 未 up An10 之前就兩個方法都得

我插過電壓睇下 5V9V12V 亂跳 好唔穩定
但如果條線OK就 9V 2A 穩定

1仔更新咗an10一定要reboot

一買返黎係有

想入手Sony X1/X5 請問有消息減價未？

乜原來真係有人用

可能我手汗大，指紋唔係成日得

L3 好撚正

我唔係好明點解想kill曬所有apps一定要由由拉到最左先有得禁，唔係兩邊都有會方便好多

android機係三星值錢少少

中間已經好夠

唔 reboot 點 change active partition?

個指紋出咗名唔得

ok試下先

乜有指紋功能架咩

up完個指紋算好左啦

有冇人知點入RECOVERY 想RESET

Sony機無recovery

岩岩都GOOGLE左 要用佢SONY個software 先得

Sony想就咁2wipe3wipe係無可能…

update 左依加睇youtube細聲左 要開到最大先有7成聲

我都係開dolby較電影mode就會大聲返

正常係開dolby都大聲左

想問下SONY條EC260有冇得賣，見佢網上store得270

要俾錢買點解唔買270，都係$148啫

用嚟聽歌多，唔想條線叉開兩邊咁類聚

之前好似有巴打講過，update左wtsapp 影相變左有聲，有冇人知點搞？
thanks

Update 完用咗幾日，咩事都冇

指紋反應好咗係真
唔知係咪放鬆咗個辨識門檻

有冇人更新完用now隨身睇，睇片會窒下窒下？

除左security patch仲係顯示11月之外暫時使用體驗良好

提一提大家
gesture navigation sensitivity set low會冇咁易撞app

原來可以轉字型
不過得2種揀

出去摸左5仔 正過1好多

等緊5仔落4000頭3000尾

要出左x3先有機

唔等既話
4千尾買左好快 dum心口

好渣到仆街

想要粗體

應該明天買 送300 同 256g sd card

有用now E

仲係升唔到個security patch, 睇黎都係要reset一次

X3都冇咁快出啦，2月公開最快咪3～4月先至出。

你肯定聽歌嗰陣無機會插尿袋？

無960fps拍片
同埋21:9芒得6.1吋其實有啲細

但係21：9個Mon越大部機咪越長

x1同x5要揀真係睇你鍾意咩
兩部基本上一樣
但x1就spec勁少少， 4k mon，同影慢動作勁啲(睇你覺得有無用)
x5就係好揸手啲

外形邊個靚啲 價錢方面點就睇你

我自己就可能會揀 x1, 主要係因為mon大啲 睇片舒服啲 (細mon睇16:9嘅片唔舒服)
同埋揸手都算好，只係x5更好，女仔用x5幾好

大家覺得 x1同 x5睇 16:9嘅片o唔ok?

X1個4K mon真係望到都扯

Now e係出名廢
我屋企1000m用電腦睇都會有時窒下窒下
唔識緩衝

其實係咪誤會，security Patch係到係11月份，但Android10之後開始獨立更新嘅Google Play更新就係12月份
。兩樣撈亂咗講

google play system update入面寫係安全性更新
我仲卡係10月1日 更新唔到

我自己都比較好x1多啲

btw係咪冇無線電視

買左x5

FACTORY RESET刪野刪咁耐嘅

xperia transfer個app唔support x5

我覺得21:9本來就係為咗大芒得嚟好揸啲(勉強)可以單手用，6.5吋先體會啱啱好到佢嘅優點，Xperia 5就好似細咗少少似返5吋芒嘅機。
我拎Xperia 1同htc U12+比其實都只係長少少，但仲窄咗，用慣6吋芒嘅換Xperia 1先似升級，Xperia 5拍埋部iPhone 11 Pro比好似仲細部啲。

呢樣我都係但reset好麻煩

已經reset左，成功更新
recover左個幾鐘都未搞掂

要咁耐

有無sony staff ?
xperia 5 員工價好抵屌

如果單手向上拉notification落黎i phone 11 pro係輕鬆啲, 始xperia 5 21:9塊芒比較長單手向上拉落黎有少少難度

同你一個理由

Xperia 5同1都可以喺home嘅空白位捽成個notification同control center落嚟，iPhone一係要召喚單手mode一係就要真係伸盡隻手指上芒頂

員工價幾錢

我較左side sense向下掃就係開notification 唔洗咁辛苦

Update完 App drawer 有冇得變返4個app一行

同問

跟你地機

我都係咁
咁成功reset更新完係顯示12月

11月1

唔洗4200

係中間連拉兩下就得唔洗係頂拉

跟機

咁抵屌嘅
跟機

發現多一個 bug, X1 用原裝充電器原裝線充電電流會時高時低( 用 aida64 睇)

有冇巴絲近排試過上銀城整機? 服務點樣? 部xz3個mon其中一個角落頭冇左顯示,但驚拎上去tso俾佢整完仲壞多幾樣野

係櫃面啲Staff鳩鳩串串啫，避免引起口角。整機嘅都仲OK。
都係好懷念sony自家做CS嘅年代，起碼無TSO啲Staff咁串咀

x1 個WhatsApp死咗
開唔到

換新零件野冇問題
問題在於整完一定冇防水

屌
升左10仔之後個指紋易用左好多

利申 X5

係咪呢世都唔會行 Android one？

你話sony？
其實Sony機都唔洗乜join Android one，就算以Android one做賣點嘅Nokia，都係比Sony快幾二三星期先有得更新An10。又唔係同親生仔時間睇齊… security patch都會跟足，Android唔Android one分別唔會太遠

，唔l係啩

收返部機時，入去工程模式試氣密pass唔pass。唔pass唔簽收再叫佢整過

唔好諗有防水會好d
因為點整都係會冇左

x1 auto 真係無乜雜訊

裝到 google camera 未？

唔係好早就有？不過去xda Forum度down

依兩日開wtsapp成日都hang wtsapp
關唔關upgrade左事

利申x1

我用whatsapp beta有同樣問題
去返2.19.362 version就好順

Xperia 1/5都有？

1之前有 5唔清楚

跟機跟機

去咗星際最上層出名嗰間買咗紅色5仔
埋單47xx 重有得換卡同超市現金卷

其實考慮緊
用緊 pixel 3 128G 得返 2Xgb space
5 又係 128G (插唔到 SD 想用雙卡)
電係一個問題
同 pixel3 差唔多
唔知換黎做乜

*** 又話就出 s11
又唔鐘意 s10 個 mom 底指模
屌

終於都明白 更左ANDROID 10 之後
PD充電要用有GOOGLE認証左既線先可以正常充
暫時我用得各手機原廠得 其他都係會無限斷線
巴哈都見到有文講

我整過冇事wor, 當年z5p爆底鏡面，換左邊框同底
出面間間都話會冇防水，問過tso有防水先番去整，佢地話整完會做氣密測試先

講說咁講，你有冇試過水先

verbatim個d都唔得？

我唔得. 仲試緊關唔關個電源事 用緊promini qs105果隻都係斷

我用跟機果條都斷

部機老母用緊，myTV super都係一睇電視就咁彈app
究竟係機問題定apps問題

講得整過冇事就梗係試過啦

有冇師兄係員工可以拎到discount?

巴打可唔可以講多少少係邊間??
47XX想買了

用緊新pd粗果條線冇問題，淘寶大陸線好多唔得

好多人跟機問緊

i Moxxxx 星際3樓

係 無啊
btw 講漏咗 x5重有個好處係電應該用得耐過x1

夠用一日就ok 我又好少打機 係街最主要都係聽歌同上網

我部Xperia 1左右喇叭好似唔對稱，唔知關唔關更新事

舊電勁襟用，待機12個鐘，開mon5個鐘，都仲有3x%電

部X5係唔係行貨？

係行貨呀 上完sony 攞sd card 同超市現金卷($300)
問個哥仔佢話係行貨受保

原來係Sony指定經銷商就有保

睇下 accessibility > audio balance 有冇郁過

其實我都估唔到係佢度買都有得攞禮品
因為本身已經俾係大鋪買平d 重有得攞埋禮品就勁驚喜 扣埋禮品部機4千頭度勁抵

巴打未過頭7就去換左

係呀！本身間鋪位哥仔都叫我過頭七先去換
但我費事要揾日再出去所以就唔等就去換
本身check機時檢查清楚就多數冇問題(以我經驗)

有無人覺得an10個creator mode啲色無以前咁靚已經較左warm white balance但係都係好青

個芒一打斜少少睇就會青

以前個creator mode明明好暖色

有無Xperia 5 玻璃貼同殼推介
就買機搵定先

買一仔定五仔好？

update完幾日都好正常乜事都冇
點知今日個fingerprint sensor無啦啦用唔到，restart完之後廿次先開到一次，個mon又變到勁味精

好似好少殼揀

X5好似無係日本推出過日系？如果有樂天比較多Sony機保護套/殼/bumper 揀

味精問題reboot解決
係有bug

如果spigen遲啲出埋X5機殼會推薦spigen, 真係幾襟撞
利申: G7用家, 考慮緊換唔換X5

冇喎

我啱啱訂左蕉殼同貼

有冇人可以說服到我由 pixel 3 轉過黎

你bug左喇
要開多幾次先係creator mode

一直都係咁

呢樣我知呀，已經reboot到著返creator mode, 但係medium色溫都係比以前青，要較返warm先叫好少少

STAMINA mode好似bug左，15%電著左，叉完唔熄off返，教左90% off

up完試過兩次打打下機 reboot，之前未試過… 又要等下個 update

spigen旺角見到有一款黑色套

係咪星際?

Special price點嚟？

DLLM 原裝線叉電都係咁斷
煩撚到

你要分開叉頭個邊個type c再插

我手動改左warm, 但係感覺都係無an9啲色咁靚

係囉

原裝線唔代表無事， update 咗 10 之後原裝線電流大上大落，用咗條新 usb-if certified 線似乎就無事

1. 手感好 我返工用工事包所以得返單手 xperia 5 行路搭車都可以好安心咁單手用
2. 影相有 wide angle (pixel 3 冇) 其實我覺得 xperia 5 影相真係算唔差 我由 pixel 2 xl 轉過黎影出黎其實靚過 pixel 2 xl 所以我已經收貨

手勢操作好似冇上一頁同主頁嘅手勢？

有
回上頁係個 display 最左或右向 display 中間掃
返主頁係由底邊向上掃

sorry,講得唔好，咁下一頁有冇手勢做到？有時睇緊野好易誤觸，有呢個功能會方便好多

向上掃個個係番去桌面，但我想知有冇得去我default嘅第一桌面到，如果我有3頁，佢識唔識去第一頁？

不過會冇左㩒兩下 home button 開單手模式 要用 side sense 但係戴左套個 side sense 會廢左用唔到

咁就應該唔得 我都研究唔到 睇下有冇其他巴打幫到手 我用唔慣個手勢操作所以冇用

我得原裝用到PD 其他收晒皮

不停轉mode轉幾次之後又好似正常返

跟機條線其實會一時 2400 ma 一時 800幾，但唔會停

但其他線直頭 10秒斷

依樣真，試過牛魔王有 PD 嘅 charger， charge 一陣就斷

未更新前上到3A
e+得2A

鏡頭都有一條裂痕
想知要整大約幾錢

用用吓又發現一個 bug/feature
有時打機 ( 小弟玩 real racing 3), 入 game 時會轉咗做 dark theme， 出 game 時會入埋 stamina mode
其實 Snapdragon 855 都唔係食電怪獸，洗唔洗咁吖？

一共俾得3000幾電
當然要做多D野
如果唔係點同堆核電機過招

堆大陸核電機會爆炸會送中，不了

換機啦

會轉Xperia 1. 但整好做後備或比屋企人用。

整嘅話好大機會貴過部機二手價

X1專登dl左real racing 3黎試 冇事喎

唔係次次都係咁，我揾唔到一個 trigger 依個 bug 嘅 pattern

x5係唔係得八達通sim呢招可用?

有冇發覺更新完，差電嘅時候可以就咁解鎖部機？bug嚟？

開咗Smart Lock？

冇開

一差電入咗呢個mode，就可以就咁解鎖到部機

要熄咗google assistant

update 完上android 10 都冇乜野
做乜鳩頭先restart完 d 色變到咁奇怪， 鮮到on9

bug黎
重開都幾次

料大概$300，人工睇你邊度整

淘X啲料加加埋埋先二百幾人仔，唔係真係咁貴

買過部喇
整貴過買部新

都唔明點解次次罪大update都係解決一啲問題，然後製造另一啲問題

update個指紋廢撚咗
淨係restart完用到一陣，之後完全scan唔撚到
唔係以前scan得差個種廢，係完全冇反應個隻
喺lock screen同埋用Xperia 個test都係咁

x5 ，update完個鬧鐘唔可靠，有一兩日冇響過，今朝湊小朋友返學差d遲到！

其實操作上無問題，影到相，係光d .
轉部Xperia 1 定等下一部4K mon 㚥呢?

邊間廠都係

其實開賣個version係唔係最穩定? 唔係點呃你買

5仔未update之前戴左套都用到指紋，up完完全用唔到

指紋真係廢撚左武功
同一手指紋加入四個 都掃唔到

之前scan得唔好係話"Not recognised" , 依家直頭係"Couldn't process fingerprint"

最on9係次次restart部機都用到一陣，仲好快好準添

試過dele之前嘅記錄，重新set一次未？

試過喇 都係一樣

未up前已經有呢個問題
試過幾次唔響，要reboot先得

其實會唔會某d 舖入貨會同大舖或專門店唔同?? 點解好似成日聽人講d機好多問題 有d人又好似完全冇問題咁所有牌子都係咁
我部 xperia 5 touch wood 暫時冇咩問題

唔關入貨事，每人裝嘅app、settting都唔同，就自然會咁樣。
不過An10前車可鑒，有Nokia同ASUS更早升An10，比An9都好似比較多bug同異常問題出咗嚟

唔怕第一代 5G 食電咪等 SD865 嘅 5G 機囉

4 5G 過渡期，會唔會多一個4G？應該都會

865 好似話唔連埋 5G modem 高通唔會出貨，咁你想唔想仲用 855/855+

佢外掛，咁即係S865有LTE版啦，心水清都知，初期5G超食電 部機又無啦啦熱過人。有錢join 5G Plan都無咁早就On99用部咁嘅機受苦掛。

5仔update完,music Search唔到歌名，要自己係album搵，同埋播緊歌上鎖可以直接掃moon解，唔洗指紋

5g等2021年普及d先換機都未遲啦，一開始實伏

揾嚟揾去都揾唔到迫方法點閂ambient mode...佢同唔同品牌嘅lockscreen撞哂功能...

google app到關

係app揾唔到...應該係邊項搞？

大家有無試過同一張相用原廠album睇同Google photos睇啲色唔同
an10 sony album 啲色好青好灰，用返Google photos 睇即刻warm返點解可以album都bug埋

呢部野究竟有幾多bug

google助理

X5見二手4500一年保跟套
狗唔狗衝好？依家市價幾多？

二手仲聲稱有一年保

X5 4千5?
X1 二手係肥花都係3千5到

佢話抽獎野

有冇人更新左之後睇Netflix會lag

有冇人部xzp d電鍍甩

邊位開始甩
指紋掣都捽到甩甩地色

變咗白色

其實XZ Premium今時今日都仲好好用

但舊電又倒水
部機又已經兩年有多，係咪要考慮換機

又唔係好覺倒水，係去旅行開定位先倒水
平時唔開就冇野

因為Sony Album會有X-Reality特效，關咗佢就得
利申 已轉會，唔知新機仲係咪咁

我發現原因喇，原來sony album唔支援Adobe RGB, google photos 就support, 張相用返sRGB就正常喇

Same here.

唔係只係我一個，咁都無咁驚

3xxx內就ok

想問下xperia 5個26mm鏡頭同52mm鏡頭係咪只可以等系統自動換
有時我放大兩倍影佢都係用緊26mm影
第一次用多鏡頭手機，唔太熟

YouTube睇過台仔評測話佢夠光先會用長焦鏡頭，唔夠光就用返主鏡頭放大

btw 不推文呀

有冇人update咗之後，facebook app用唔到返回掣

咁多問題都係用返android 9算了

唔係有人講左4700
仲有300超市
洗唔洗買二手

A mount 鏡仲有人要?
支85 1.4g 想賣

回錯區

睇唔撚到....
dllm買部x1番黎煲唔到netflix既話買黎做乜
重要witcher出先黎玩啲咁既野
下部轉iphone算

我都係。。。睇低清就好啲

仲有google translate 有相機閃閃下

等netflix更新喇

遲啲sony出新機，會唔會集自家產品嘅大成，隔離post啲巴打其實都講得好啱

部機預設既apps有無方法移除左佢
好似game /

移除同停用都有方法，不過唔root之下要借助電腦Android adb打指令移除成停用你唔想見到嘅預載apps

打指令同響入面揀停用有無分別?
停用之後都消失咗

停用就無分別，但如果低移除咁係部機裡面仲會睇到被你移除咗嘅apps，但顯示會多一句：這位使用者並未安裝。如果你怕日後壞機上CS度維修，揀停用會好啲

補充申利：我無試過用adb停用。用機同操作停用我估係同一樣情況，未知adb係咪強制能力去停用，還是只係同機內操作情況一樣，有啲唔俾停用用adb都唔俾停用…

我都係，重開機就冇事

要每次睇Netflix前都要重新開機

剛剛出xperia 5
已經用緊LG
都係要習慣下
不過上手第一個結論
個指紋真係超級廢
另外想問有個得整個icon
唔洗下下最底拉上顯示apps

右上各 點點點>排序，移完排好就再右上角點點點>結束

xperia 5跌到幾多
入唔入手好
好似好多bugs

利申：仲用緊xzp

等吓等吓…
第幾個話等減價？
不過xzp仲捱到，咁再等多3個月好好多…又可以儲定多啲錢

唔升10就唔多bug

個個都等啦
部機5xxx真係唔值
xzp都冇乜大問題
係影相柒同甩漆

一定好快減
員工價都4199

4199真係即入

有冇員工 4199真係好吸引

有無方法唔要圖形icon?
好肉酸

An10係咁架喎

Sony d大更新唔急用既最好等多2-3版fixbug
同埋sony通常出得最快
好多app都跟唔上新版本更新

an10 developer option最底

有冇x5用家可唔可以講下舊電夠唔夠用？